建制派成功拯救我媽

我媽因為藍絲kol用大中華情意結，差啲洗翻個腦。

好彩建制班人唔通過嗰10000，我又有位入

所以話藍幾時都咁現實

10000就變節咁cheap